男當兵入伍不害怕 在軍營裡遇到真愛

泰國每年4月舉行徵兵抽籤，年滿21歲役男要抽籤決定當兵與否，抽中紅籤就是要服役，抽中黑籤則免役，有些人抽中紅籤後當場崩潰，也有人抽到紅籤後，在軍中找到真愛。

據《khaosod》報導，近來當兵話題在網路上引發熱議，像是日前有僧侶跟美妝男，抽到紅籤後當場崩潰，不過也有網友軍中照，照片中兩名身穿軍綠色衣服的男子，在床上依偎在一起甜蜜自拍，並且說「感謝紅籤」，讓網友紛紛祝福「這一定是真愛」。

當兵操到咁大隻

兩個晚晚互插變雙花紅棍